有冇巴打絲打知道觀塘house of vans 使唔使錢

如題

大劣仔

師兄果然勁，咁都知